Virtual Youtubers討論區 (575)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

Lm

Selly又wingman爆頭執咗hal成隊

呀狗10點有會限
第一次ASMR

要人

Lm TMT

lm

牙紫去哪了

一打三反殺

係白雪到睇完一次再係SELLY台睇一次
真係睇到叫出黎

doom fight贏直布+狗

牙兔嗌到就死

兔叫到

千草救世

chigusa

佢隻ウララ好跑得

係咪個個都睇緊selly

白雪大台視點

俾佢殺嗰啲都睇緊

差啲

臨尾中頭果下勁撚到

其實同ras selly一隊嘅人係咪要識韓文先得

千草已經SOLO左肥仔
SELLY唔換狙快D入好WM彈可能嬴左

今日ras同cpt都唔喺到 成個場最勁係佢

ras識日文 唔洗

RAS D日文應該已經唔差
前幾日同哈分打NG都吹到水

ras識日文 仲要講得幾好嗰種 所以selly都係16分 得ras一個18分

グループ結成3周年記念ライブ
enogu 3rd Anniversary Live-臨戦態勢
2021.03.20 ＠日本橋三井ホール

一般チケット好評発売中！

YouTubeで全編無料生配信も電影攝影機

⭐ライブ概要・チケット購入

⭐グッズ事前販売

西園識

日文唔掂扣咗兩分

Aki唱歌真係幾好聽

負責執漏+翻譯

C音做乜又唔甘仁

岩岩打得好好啦
打MONDO個隊SELLY DOWN左佢救世
最後都一個人SOLO左隻肥仔

洗唔洗vpn

selly 打到上trending

牙鴨完

好想快D睇CR4個韓國人對打

炒車

即刻燈死左

Aki掛住睇2434 ark

打完selly打mondo

今場全部死喺漁夫手上
一隊打完另一隊即到 然後再另一隊執上一隊

天使推薦會長睇學園孤島

同埋會長話前幾日miko個私服好正

我 下晝 睇nui 笑到pk
風吹草動係咁尖叫 唔知以為玩horror

可惜而家ARK廢人得返aki老師同會長
天使座長同雪媽而家無咩玩

download sliter plus 有得直接打IP揀server

又唔夠錢
笑左

ちまcover呢個版本真心正
強烈推薦

ok

見講起2434 ark，順便推下AXF呢條片，好熱血

玩ARK 玩到出歌

Mio

兔係咁輸馬

一生推

用依隻好似正常都拎唔到第一

兔冇晒鬧鐘

kuzuha又學人玩wingman

阿兔

兔聽日仲使唔使播

未入URA得番2con

【Little nightmares】夢日記を書いていたらだんだん夢がおかしくなってきた女のリトルナイトメア【安土桃/にじさんじ】

西成ser全loss?

西成ser data成個無o左????

35係咪又課金抽馬

好鍾意會長讀英文嗰陣

壞左？

server果邊出事

唔係

無限漁夫

今晚玩蛇

劇本
行先死先

入去追擊miko了

見佢twitter post左好多新馬

咁直接換map去genesis算

仲要個個都行嗰條路入去執雞

聽朝先出

女騎士我有sub

裝定SlitherPlus先
唔識用

咁佢本身都應該課唔少

呀狗D會員加得好快

凍過水了

Aki夜驅

逐個搶高台

其實唔撚明租server果度點解冇backup

Noah 隊俾幾隊夾死

等睇用Sans Mii

有backup

花芽姐

咁pro既

阿火

想做媽媽

啱啱先搵到

腰射克箂博

唔係話有機recover唔到？

牙狗

第一眼嚇撚死

係咪先set Asia
跟住捕住日本server
用pro係右下打ip入?

包尾

係 睇排行榜

木口玩馬娘=反原神
回家了

睇返twitter佢好似真係私底下去左抽馬

提下大家要加會員了

酒紅色的心

ワインレッドの心

aki飲歌

就係為左呢首

呀狗遲到

3星差一隻齊

冇遲

已經feel到兔又要con機

暫時個bgm都冇伏

原來係咁
冇打過燈火

Aki呢首好正喎

尋晚先話忍手唔抽住

呀兔癲咗

音量100%

攞到一次第四位都幾勁

今日會長孖車成績

有聲

有聲了

Always has been

聽日又有新馬

towa開場就3 紫甲

會長聯動第二屆馬力車盃未

出事啦

Aki

聽呀狗好似等緊受刑咁

呢首

跳舞街

御意

唔止你

我地都等緊受刑咁

年代感返曬嚟

WADIU

係咪有回音

do you wanna dance tonight

因為呢個時期係日本畢業時間
4 月就係新學期

呀狗忍唔到笑

話說邊度有得睇馬娘

Netflix屋企冇人睇啱啱退左

B站

呀火

衰狗係咁忍笑WWW

Tama啲中文越嚟越好

呢種會限...其實討論有冇問題

真係Sans mii

天使好似係dアニメ睇
會長係Netflix派

輸俾前任

YUNA唱歌正常左

廣東話呢

我覺得可以傾
引D人加呀狗會員都好

35自己撞去人到

同時聽三個台
太耐冇影分身處理唔黎

Aki 17號3d

咸濕兔仔狂求饒

原來3月咁多人生日

呢場死得好快
3 圈已經7 隊

アキ唔係2月咩

本身2月呀

呢個係還番俾aki嘅
aki唔係三月生日
要睇schedule排隊先拖到17號

正日撞bloom 上次又無啦啦delay 幾驚冇晒聲氣冇咗

第15rd 個次拎到7係因為成班人係終點等

Last con

天使係amazon prime睇
日本嘅amazon prime
我個prime睇唔到

屌你兔仔原來用差跑
怪唔知得啦

整個日本amazon prime

係

cls 難分真與假

有禮貌到
我平時sc語氣都冇咁有禮貌

原來係咁
7左

失去了一切YUBI了

兔之悲鳴

有禮既anti

假ANTI撐住反

兔

またね 笑到我

gachi

仆街
lamy廢老化了

到依家都唔明春麗易練係邊

明明櫻進先最撚易

奈羅花

反下反下沉左船

係社長廢老緊既時候⋯

求其點爆速就得

狗

有D咁既野架咩

自爆系統

小千差少少

身在曹營心在漢

PS3 開機

PS3 ASMR

兔贏過ura 未?

咁難得入到去同會長玩 好難唔沉船

再一次證明d老細冇撚用

世界初創ASMR: PS3手制

只要係逃馬就點都易

我覺得佢既畫風好撚肉酸

圧黎料

我知有但唔知有得自動send

ムーンライト伝説

今朝兔覆完Lamy 總以為佢自己修

牙兔又課咗

沁音(X
心音(O

會長見到大家話ココ係ng word
我每次かなココ都打唔到出黎

同埋會長準備收台

社長負責派job

有冇link講咩事

特別鳩

單抽出特別週

35俾人圍住

好似係刷怪打爆咗玻璃
之後creeper大爆炸

3星卷姐

如果我上次Pokemon同阿露玩到我都會沉曬船

炸咗。

今朝lamy玩爆咗ttt

Lamy 係TTT唔小心整爆左

求lamy養禾

今朝lamy 朝活嗰陣發神經打爛左TTT一個玻璃
d怪出曬黎
creeper自爆整爛左
之後緊急pm兔同其他人
兔就話唔洗擔心佢(地)會整
好似係

oh...
我任務張3星卷重覆咗特別週

對耳就快比呀狗玩壞啦

same我必得06 3星卷又中06

有d位好好笑

またねね

皇上究竟係課好多定歐

全裸待機中

今晚有狗又有貓，不了

訓教ASMR我只聽PTR

唔計咸濕嗰d

我未見過咁守禮咁有禮貌既anti

佢果d真係最舒服

moona講印尼文我唔識聽

會長岩岩終於發現自己ban咗自己個名

玩到3500分都未見到35

船長收台

宜家行返工聽
收工聽
開緊工都聽

力千到

35P喂到埋口都食唔到

haachama

果頭串完果頭死

原來呀火玩sans

我唔挖耳仔就係為左今晚！

懶兔,推曬俾moona做

聽兔講係長途逃馬
應該易練過會長

擔心到底有冇出糧俾人
依家感覺似Moona用愛發電

Feel到好多狗推冇上水

會長都收台lu

會長收台
本來一早諗住收台，結果要check ng word，然後大家就有機會sc
拖左20分鐘

35自己撞埋elite food到

桐生會拉布大法 下次繼續搵

牙船玩得高興就得

雙手打字

就黎前10都一半都係35p

頭10有6個係35P

話ココ變左NG word，用一段時間改
之後大家係度コキ ゴコ コOコ コO ニ! ニ!

然後A係ng word，係度turn a

杏仁MIRU都唔差WO

撞極都搵唔到miko

Haagen Daz

lamy廢老到
想睇醉酒lamy玩馬娘

哈根達斯ASMR

我撞極都入唔到35個場
放棄了

好沉重嘅愛
被阿火殺咗四次
依家仲要比阿火控制住去同人決鬥
#savesans

仲有7分鐘呀貓asmr 呀狗會唔會完呢

NOAH打花芽姐

有無用插件轉SEV?

moona強逼症難而接受

我上次洗大左個餐仲差隻蝦未食完
除番開唔算洩好多
只不過我將一餐分開三餐之前自己開左包薯片頂肚

asmr耐狗

ぷーくすくす

邊個做

陪小天使睇左2集馬娘 而家我都想玩
SPECIAL WEEK

Lamy 興奮到

睇佢玩算

Noah差啲

唔知

すみれ個隊咁勁ge

花芽

岩岩天際線NOAH黎?
睇緊KAWASE果邊視點死左兩件

想確殺拎甲又打唔死
最後一個上黎個陣就無晒彈

今次又要幾耐先爆機

みこち
全ロス

1打3差D贏

我對課金驚嘅自制力比較高
仲頂到
主要係冇錢玩多隻課金驚，要買goods同埋sc

有kawase喎
不過三個都勁

貓開始

35 keep住幾百就死真係好難撞到

すいちゃん想再販，依家應該傾緊，遲啲就可以再買番

睇佢係唔係又玩死一次即終了

35P就黎玩到頭10都係佢地

miko：反正你地35p都係當我係養分姐！！

呀貓同呀狗一齊ASMR

我殺咗35

依家miko鬧緊35p
係咪你黎

好波

做阿火奴隸
我都想

呢排都開始玩DS1
之前玩過隻狼同BB 覺得DS1難好多 太多卒

佢要做廢老
廢老緊係俾晒啲嘢其他人做

係時候做返佢養份

得罪講句依個場嚟講kawase唔算特別勁

斷網
太常見我反而已經唔會驚訝

木口有份嘅隊依2日都好似9下9下
睇下今場燈唔燈到頭3返嚟

【雑談】Let's talking!!! 久しぶりに外出た！！！！【白宮みみ / あにまーれ】

【バディミッションBOND】＃最終回 夜見のミッションスタート【夜見れな／にじさんじ】

巫女狩獵

放棄了

又見到35

手殘加多咗

送頭俾佢未

屌on9 mon

頭先殺咗次

我送左2次比佢

禾刀系

啱先有個35p送咗俾我

奴隸無權擁有奴隸

呢個好笑

呀猫既ASMR
會聽到耳仔痕

幫會長宣傳下

終於5000

中之人, 冇興趣勿開

呀狗唔放人

雪媽變左爆進廢老

手機呀貓 電腦呀狗

貓把聲係左耳 狗把聲係右耳

耳得一對

asmr唔一對咁聽冇咗個效果

Asmr無可能雙開啦下話...

咁唯有兩條音源一齊開

跑第二雪媽"摺"果下真係好有馬會門口輸左廢老果種神緒

佢地頭先keep住只對住一邊講野

差未撕票

係咪個個玩馬娘都會變廢老

TOWA個位咁正

moona推咗Enderman落海

條友本番比人針就唔勁 同埋佢好撚黑

就係兩個一齊開 咁岩有排貓狗一人一把聲分別係左右耳

ばか

個45p咁快嘅

閪咗咁多場終於食返鋪雞

Uruha towa食雞

moona fix完

座ttt好似都冇改良

咁位咁正抵食啦
雖然TOWA一落地就DOWN左

燈到towa食雞

moona整完仲好過之前

ゆげ果邊真係廢過屎

以後就交比你了

呀祭收台

有份打爆甲㗎

老江湖會唔會反咬成功呢？

兩日睇來 ゆげ打得最差

matsuri都打得好過佢

實俾人班自稱matsurisu屌

個TTT睇黎仲要再改良

DD喪

35個BGM

高級技術人員

唔係好明佢發生咩事 換個めと入去都勁過佢

全lost BGM

幾好聽... 改變左我對會長歌回既印象

咁大獲
呢兩日我都睇白雪大台
佢講得幾好睇

老師見慣風浪無野驚

準備送禮

Lamy 玩馬女人玩到性格都唔同埋

飲歌之一

sakuramiko sorry sorry

今日係咁抽hal水

最大問題應該係masanori都唔係超勁 可能ゆげ最協果隊都勁過依家依隊

幾時撕皮

Sea chicken!

仆街俾bot殺咗
條友貼住我九十度轉

35 自己撞落黎頭先

我都想任由老師魚肉

Miko小劇場

賣慘戰術

廢老化

今日花芽個隊綜合第一，Noah 第五，Uruha towa 第十

食左隻黃果下

你認真？ masanori wo
今次最大問題係ゆげ自己唔知道做乜
打到好似只有matsuuri同masanori二打三咁

睇下夾多一兩日會點
唔知第二定第三場 高點做漁夫追擊 得masanori一個衝打到一個超殘2個中大 但其餘2個冇跟 食硬結果都係攞唔到

pekora

視覺小說定game黎?

諗住去殺多次
結果有條友開script定AI秒咗我

終於

廢老完上水

會長飲歌黎
同埋會長認真唱佢高音幾屈
同其他人歌回到頭來其實係突破佢心理防線

睇番top果d差好遠wo 好似カワセ果隊個分對番落去邊有得打 仲要ras未上場

依賴masanori指揮
所以行動慢半拍
其餘2個到ge時候 masanori已經比人打翻上去

moona好似小朋友同家長曬命

考完試，感覺良好
然後打開youtube發現鴨鴨off左

I've won... but at what cost...

moona開心到
佢地好耐冇見過面啦

屬下做完嘢
社長剩係出嚟領功好合理

社長上嚟驗貨咁

好可愛

索吻失敗

對比ras/selly咪可能差咁啲囉 但唔計cr嗰4個職業選手 masanori已經係最top
仲要用pad玩

Moona

Moona: a kiss?
Pekora: no

啲怪積晒係下層

moona個樣就好似問:屌你跑完馬嗱

bye

已完

社長巡視完畢

衰兔

唔夠高跌唔死
裝個火可能好啲

驗完貨就走

花芽妹r6

Moona興奮到
Pekora好似黎搵秘書咁
或者黎睇project做成點

Moona話feel really glad I'm streaming right now

火會燒埋啲裝

咁莓囉

其實下面嗰層真係冇必要, 都冇人去拎

紅天使巴是否真識影分身

有睇琴日moona會限就知佢點解會咁開心

貼番logo,大功吿成

【にじさんじ】情に厚いお茶目な入国審査員錬金術師【アルス・アルマル / 公式切り抜き】#Shorts

我一次只可以睇兩個台
算唔算影分身

落漏斗未得
但最好方法其實重建TTT

其實個問題係頭先兔仔係咁啦開關
夾一夾減咗速就跌唔死

叻

サクラカゼ

聽左成日PTR真係好舒服

condom

睇個樣個ttt 都要執多陣

kiss onlu for OO kun

開始聽呀狗聽到想瞓

皇上好慘

要改良好多嘢可以大整
起個自動分類先

PekoMoona都冇埋

怖い

6066

miko話要玩多次

Lamy 值播好Lag

我已經rage quit

好lag咩?
電腦睇無咩野

【天鳳/麻雀#61】段位

分身三個miko玩多次

3個35

已經冇左一個

又冇一個

兩次都一上黎就死左
分身都冇用

死一次少一個

電腦睇lag
係佢game個直播lag唔係佢個model lag

又回返啲命

又分身
要玩夠35次
miko自己都覺得噁心
五等分的miko

我剩係要兩個就OK

5個35

行動生草

最大嗰隻我嘅

竟然係天鳳

大家估下35呢5條命可以玩到幾耐?

阿月D強迫症同我有得揮

企開啲啦
全部35都係我架

立即冇左兩條命

死左一個35

未send切上面個句又死多個

慘

全部5好爭我要曬

個上家咁撚勁

係
隻game同ppt差唔多lag

成班發夢

越講越大聲咁

Astel幾時開台

頭先個live真係lag
睇黎要等dmm

新人想問吓Shion做咩咁耐都唔開台？
係咪發生咗咩事

聽朝六點

牙座

會長聽朝又做礦工

又死，得返2個35

又衰貪心

做菜

燈到變耐久

肥座又唔瞓

唔準你咁講

得返....一個35

又得返一個35

得番一條命

晏晝開台返緊工

最後一個35都冇埋

最後一條命有冇歌聲
結果一樣

35好慘

35死親都係做貪心小狗

35消失

呀狗ASMR都耐久
呀貓都完左

btw, 35又衰貪心

35

lamy都玩到課金

諗起狼媽個占卜

35...

雜談ASMR
佢一開始話日本時間12:20完 然後又話1點完

Miko話呢個禮拜會玩mc
一直有係背後玩mc
係今日冇開台玩

佢係訓醒，但我覺得我訓醒佢都會仲打緊

入到 35個場，但玩咗 15分鐘都見佢唔到

追殺左MIKO成個鐘好撚累

1212

我淨係見到佢1次 佢自己衝埋黎俾我殺咗

我殺得一次

比佢殺左３次

見到已經完成任務

天鳳公式イベント天鳳位×Vtuber杯
2021年03月14日(日) 18:00～26:00

咁快開左

真係好似小學生嬲

佢笑我On9

呀猫個台淨係走左3000人左右
懷念海外既聽唔明日文
繼續留低

miko馬娘爆左follow

貓二周年（4月）有野準備咗

*懷疑

肥座

對你有印像都好嘅

二周年果排應該差唔多百萬

已封鎖會員 - 赤井はあと

miko台有人搞佢劇透佢
mod直接del comment
依家miko嬲左set ng word

咁賤

牙火好迷Sans

Sans

Eva

eva劇場版

eva掛

大家叫miko放假三日
本來諗住俾佢有時間陪阿媽
結果miko反而嬲
問大家唔會掛住佢咩
之後miko話一個禮拜唔播會癲

聽日又係馬娘
練帝王
不過話今個禮拜會玩Minecraft
週末定下個禮拜會陪阿媽
好似去神社定邊，同埋食飯，放日假

海外都好癲

其實隻3d冇左sans個種神秘同力量感

賭馬廢老+1

始終都唔係真參戰，只係可以著SANS的戲服咁上下

會無咗神秘同力量感只係因為3D係由玩家控制姐

阿火pika pika

Lamy玩得好肉緊

Ryan reynolds比卡超中資人

想知邊個炸咗ttt

DiscorD

Discord
仲要send埋DM

又想蝦nene

原來尋日

lamy

Lamy

然後因為係英文
所以miko睇唔明

雪花老母

今次用日文dm佢
應該唔係平時嘅DiscorD員工
係日本嘅公式
可能係真係discord官方都同holo關係好

提供眼鏡

Miko又係Eva迷？
以為得牙水先系

唔好話35自己
Chatroom咁講透埋其35p

試過一炮過同時視聽曬序破Q
然後睇完Q既第一句感想係: 呢幕之後等左9年??????

呢D叫純真

終於明白由第一個劇場開始等的痛苦

我14年定13年睇嘅

E D叫做love 我接受

Moona：大半夜開工
會長：中午被壓榨做礦工
兔田社長：賭馬

個紅蘿白

耐到我唔記得哂啲劇情
可以嚟多次初見

聽到喊撚左 好感動

dllm

真實公司架構

應該算視覺小說？

帝愛集團

又迫害牙水

會長等陣囉一日外出券去賭馬

35 ara ara

琴晚個OKBR合作
引左好多俄仔去呀貓到
個CHAT ROOM好多

阿火卡緊最垃圾嗰關

做咩鬧我

請大家支持牙座

果一關官方出左片教你打

Fight Pekomiko

對唔字 我想打kawaii打錯字

我反覆睇咗十幾次

碟都買齊

淨係睇咗舊版 新版應該呢幾個禮拜會追

大家都有 你入會可以聽返

miko頭先好似船長咁倒掛

過

出面群魔亂舞 入V post都唔敢直接入動物台

同劇透有關就咪亂入

岩岩呀火話自己一直都咁得意個下

因為入面係Frisk

好想快啲聽人翻唱

隻game幾仆街 set 到咁低 我有兩萬石都唔掂

開波

唔敢上k島任何版了，除左v裏

但保守最快到5，6月先有機會上……點避周圍班360度環繞劇透，除非唔上網

我㱈入去睇完都睇唔明個劇本究竟講咩都係等戲院上算

牙羊個去廁所待機片

35講緊食Burger

唔駛睇，我唔儲到天井都唔會抽

社群

又珍

miko私服 3D真係好屈

無心之日 5 陰天

久違既迷之動畫

打劇透唯一方法係放一大堆流料出嚟

好好笑 又羊扒又盛

隻波波球怕左阿火

老師係咪刷緊經

老師係mc
唔通又刷緊lv

唔覆牙座 大家都明

Fb 大把人玩今次個end

有覆呀

Rami好女仔

對唔字

望就望見親d劇透都係流

唔想知任何內容，關鍵字同人物

巴打你問下有無鴨推既人提供discord群俾你加啦，實有大量即時文字翻譯

聽住歌先

好撚好聽

新會然

其實我平時都好少講嘢同埋都好少食熱氣嘢
唔知點解我覺得我個喉嚨仲衰撚過佢地食親啲少少辣或者油啲嘅嘢喉嚨都會頂唔順成個著火咁又好撚容易發炎次次都係咳成半個月先好

跳住睇towa個apex練習賽replay
wokka老師練習賽唔好俾力啦

バイ・マイ・サイ - RADWIMPS / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

除非唔上網，唔係實有人透

平時淨係上連v 希望大家唔好劇透

個下單眼真係

有朋友應該都會比人劇透做定絕交準備

好似話eva個end睇文字都唔會太明
有啲位唔睇套野根本唔知點解會做到咁

屈機到

吳尚之
吳廣得
吳好媞

阿火洛克人都識唱

Eva人睇架 咩又要自己自行腦補
我好後悔今朝入咗討論區劇情太cls

老師183lv

Eva討論區 (575)

かわいい

得少量日本人同一個外國人會剪rbc精華

Rbc

Astel

星街咁夜仲睇緊阿火

講TV版 序破Q好啦

裏版班仆街話佢痾屎

其實你地覺得q拍得點

世紀伏片 當年比佢呃咗入埸同破連唔到閒係

一念天堂一念地獄
要睇埋最後先知係神作定糞作

不過第一印象肯定係wtf
嗰陣down落嚟睇 仲特登睇多次都係唔撚明

時間線突然間跳左空白十四年又冇補返
庵野打後作品我唔睇

我懷疑你劇透緊

wtm又咁早收

有冇諗過就算睇埋新個套都有機會睇唔明

我講緊Q同破 破之後Q一跳到十四年後woow
冇講今次大結局

chatroom：sans勁唔勁

阿火：愛嘅力量好勁

我以為你講end都無講返嗰14年
不過我知你有入劇透post 同我醒定啲

因為真係唔勁

等出碟睇到明為止

劇透死全家
劇透死全家
劇透死全家
劇透死全家

不要再打了

葉問生cancer

睇完要再睇啲分析片
都應該唔明

呀火咁嘅性格真係好正

睇完都唔明都唔識去劇透

阿鬼tweet翻譯.jpg 召喚

仁撚到

即時翻譯唔係delay㗎咩
你點跟

唔好咁啦，對完全唔識嘅人嚟講已經好好

知道佢講緊咩話題

直播未試
重播ok

估唔到今晚最後係得番座長同不知火
果然兩師徒都係夜鬼

直播好似冇sor

大家咁話

唔緊要，補睇

其實有時chatroom會有人即時翻譯
係咁嘅你不如DL 個liveTL 即時睇好過
不過通常都係得英文

入不知火建設的條件之一就係耐久加常玩

阿火唔覺唔覺打左4個鍾

燈力充足

唔好咁啦 我想瞓呀

英文我直接睇都得啦
但洗得快到癲

要聽了

社長唔計

果然係連燈講任何嘢都要好小心

eva可能香港唔會上

你睇咗LiveTL先啦，佢會cap [EN] 嘅留言
然後就似YouTube 字幕咁放出嚟
其實專心睇一個V係幾好用

座長

好，屌屌佢
感謝

睇老師留唔留檔

正呀

咁問嚟做咩
開哂兩個升吓同接，細聲少少咪照瞓囉

好羨慕

咁嘅效果
當然，人手即時譯會有delay

我訓喺床成個鐘都未訓到

144p
你又唔係真係睇，聽聲之嘛

魔王軍四天王除左PPT個個都係開夜慣犯嚟

RBC台個Boxi好撚快手

completa
sankyou
sallary
Moona係咪專登就番佢嘅英文程度

老師咁夜

深夜先黎開

學緊日式串法

好多都好快手
千祈唔好低估鬼佬嘅瘋狂程度

牙喪又係度

Good evening

good~morning~miss~choco

咸濕仔進場

平時呢個時間開t台

見到牙喪

呢個時間開都有1000人真係算係咁

嗰個應該日本人嚟，英文好做英譯
twitter見過佢twitter日文多過英文

我唔係無情asmr民呀hi

喪D個朵你估流㗎

炎

一黎就炎

Bingo

呢個DD Vtuber真係唔使瞓交
某水要學吓

波古達支哇

老師每時每刻都咁仁

呢期唱eva啦好唔好

可能下首

每句都慢半拍

Miko失去了一切

木口數一數二最好聽

唔通老師要退出T0

依首好難唱

珍
係首歌跟唔上老師嘅速度

之後Miko 話會玩番MC
機會嚟啦風雲
一齊睇修羅場

燈

老師係T1

收返

唱唔到個key就賣萌

係咪個翻譯啲名會比較特別，容易認到

35係咪輸咗

是

牙紫呢？

算唔差

多謝你先真

線上肯定輸左 線下未知

去咗沖多次涼

通常翻譯嗰啲句comment 前都係會係[EN], [RU]之類
都算係translator 嘅共識嚟
LiveTL都係用呢啲特徵嚟capture
但當然有時有啲人唔識都會亂打搞亂咗

睇個勢 好快開台玩馬娘

依排佢地圍內興鋼鍊？

好天

係唔係個個一齊重煲鋼鍊

又鋼鍊

極度懷疑係貓依排推人入坑

喂木口狗！！！.gif

通靈都救唔返

生命滿希望

鋼鍊做bingo唔係問題
但成件事好笑

呀座食緊野？

T0

老師要多1k先55k 仲要深夜 係咪想吸海外觀眾？

繼續鋼鍊

懷疑純粹係想唱下歌搵個籍口多

依首唱得唔差

mc刷完lv未眼瞓 咁啱見到就55萬掛

每一下抖氣聲都好仁 明明唔係專登

舊版ed以前唔捨得睇完一集一定聽埋

我都覺
應該係剛瞓醒又見差唔多到數就開嚟唱吓
老師啲瞓交時間同日本本土有時差

睇post先知老師半夜開歌回

唔係
佢存在就係咁仁

鋼鍊無論03定fa都一定聽足

呢排好忙唔得閒上黎
要同牙紫外家個邊夾擺酒夾禮金D野

訓啦

痴左線?

今朝唔係出現過咩

samurai heart

銀魂

hey hey

咁hyper唔使瞓

月頭就已經洗咗5千幾買goods

今朝得閒
順便打算係到R幾件伴郎

攰啦

又係DiscorD

⋯你都攰啦，早啲瞓啦

仲未諗好擺幾圍
到時俾帖大家

Virtual Youtubers討論區 (576)

29283283

早日康復

結衣

Ching俾咁多人情多謝晒

首歌好熟

Sleep well

Gakki原來有岀過歌

結衣 首 赤い糸

我同牙紫晚晚都瞓得好好

依首佢都係翻唱，不過依家老師唱緊嗰個bgm係佢個version

啲道友太耐冇吸毒就變成咁

因為老師唱歌係唔需要呢啲野

我鍾意memories

連V巴絲健康關注組嘅業務需要擴展至精精神健康

需要check腎同前列腺個D多D
個衰妹勁撚大食

聽多兩首就去瞓

神楽九段
凪原涼菜
姫森ルーナ

老師唱歌真係好得意

cum cum

幾時先夠數

日出d人瞓醒或者就夠
依家果班都係原本睇開d人黎

老師唱到歌咪算

T0同伴團長都喺度